藝術撚入 點解會有人肯比錢買畫

岩岩睇新聞見到達文西幅救世主耶穌畫 聲稱可以賣到成億美金 點解一幅畫可以賣到咁撚貴 有一幅呢啲畫夠我養幾十代後人

聽講依啲拍賣係俾人洗黑錢

威囉
成憶美金 對佢地黎講可能只係十萬蚊
如果你係有錢佬 根本正常人用"好多"錢買到既野 係滿足唔到
同埋命就得一條 買咪買囉
佢想買既野基本都有哂啦 你估佢好似你咁買完 要捱麵包等月尾咩

買畫再搵人估價再捐比國家可以扣稅
有錢人玩法 唔關啲窮撚事